你哋而家得把口有閪用咩,到時要用咪又係個個都裝

垃圾港畜

你隻澳門狗死全家啦

疫情咁耐我煮飯咁耐
除非佢搞到街市又要 超市又要
咁我買定幾個月糧 幾個月後再算